有無女仔個樣唔差甚至幾靚但就係無男仔埋身？

24歲，自問個樣唔差

由中學到依家，熟同唔熟嘅朋友、佢地嘅父母、同埋唔識嘅人都話過我靚，亦有人以女神嚟贊我....(自問絕對唔係女神！)
但唔知點解一直以嚟真係鍾意我嘅男仔得兩個.....
真心唔係想曬命，只係想知點解我會無男仔埋身
我有諗過係咪我性格問題，因為我係好被動同怕醜，又好無自信，朋友唔多，平時都唔係講太多嘢，所以d男仔係咪覺得我係好悶嘅人，對我無興趣？

第二就係我身形，我唔大胸，少少肥(但好多人話我算係正常size) ，無長腿，係咪因為咁d男仔覺得我肥，覺得唔吸引唔鍾意我？因為好似大部分男仔都鍾意又瘦又大胸嘅女仔

呢幾年我老豆係咁催我拍拖，d親戚又成日問無男仔鍾意你咩？! 本來我對拍拖無興趣 甚至唔想拍，但依家俾佢地搞到有少少壓力，同埋雖然唔想拍拖姐，但都想知解無男仔鍾意原本已經好無自信，依家仲衰過之前
有無人可以幫我分析下？

Pmed

你自己都知問題係邊，太被動冇自信

學下點charm

男仔寧願搞gay都唔想搞你

點樣可以自信d?對自己身型無信心

我都覺

起左底 發覺樓主有少少精神問題係咪有焦慮症

可能有人想溝你你get唔到呢

No,強迫症

但無男仔同我whatsapp果d

個人怪

就算你真係樣唔差
香港都仲有大把樣唔差 性格又外向 又多朋友 又多社交 又瘦又白（都係唔大波） 又有長腿既女仔
得罪講句 就算你性格無咩缺憾 代人接物都唔會夠out-going個啲女仔好 呢啲係經驗之差
佢地唔一定係臭雞
只係你可以文靜 佢都可以文靜
但你唔可以活潑 佢地可以活潑
對比之下你就算條件好/自以為條件好
都會比下去=條件無咁好

哦....明白

其實唔洗心急...呢啲野隨緣啦
要嚟既時候就會嚟既
只要自己外表唔係差既話

三圍幾多？想埋你身

有兩個男仔中意你
咁點解無下文先

有無玩下ig, fb呀
update多啲等人知你諗法囉
如果你文靜到齋睇唔po嘢，咁啲人唔會知你諗緊咩架喎
甚至連你無拍拖都無人知
你要話比人聽你文靜唔代表你無想法
如果網上都做唔到，咁現實更加做唔到

睇完第一句就知你係豬閪

利伸：自問見識過唔少女仔，聽到佢哋講話覺得個樣唔差果啲，好多都太有自信

做我女朋友 ok？

利申180

吓…唔鍾意講自己啲野俾人知

真 話自己想唔差 睇完相通常失望
反而靚果啲好多時話自己唔靚

屌你 香港冇人溝一定係唔靚
只要正常樣 唔撚出聲都大撚把狗公溝

有呀我成日玩成日po嘢但我明白你想講嘅野 thx!!!

平時樓下個清潔呀姐都係女神嚟

你太直接

你比你tg我，我做埋你身果個男仔

明白了

連登大把毒撚埋單

不過睇埋你有嚴重歧視清潔工人呢啲特殊癖好
你冇另一半都好正常

樓主如果有拖拍記得開post，我一定會祝你幸福

我已經好番了，已經無再驚清潔工人，之前係因為有病有扭曲思想所以先驚，一直都好內疚自己有咁嘅諗法，依家好番無再咁諗喇

謝謝你

你會唔會係咁樣驚咗男人

其實都有諗過，但好番無理由仲會驚咖嘛

成日po靚女相無理由無仔埋身架喎

我上面表達得唔好對唔住想解釋番我從來都唔覺得自己靚，係覺得自己個樣唔差姐，但絕對未去到靚果個程度亦稱不上靚

明白，我會改一改自己被動嘅性格

點呀又
草定錢買姑婆屋啦

你點定義個男仔真係鍾意你

有冇類似圖

你意思係之前個兩個男仔？佢地同我講話鍾意我

我覺得性格沒得改
忠於自己做番自己會仲好
女仔唔一定要主動
但係唔好拒絕溝通
比你扮到外向主動
到頭來同個男仔拍拖
發覺唔係帶住面具果個你仲衰

因為你有賓周

可以幫你分析吓 大家約個地點時間先

我驚放圖我會俾人鬧有無覺得自己咁靚
um...姐係一望落去係斯文，好靜個type，長髮，杏眼，嘴細，面圓圓

Thx 我會做自己，但會改一改太被動嘅性格，主動番少少

何謂主動番少少
條仔對你有興趣就會主動同你傾計

唔好再成日摺係屋企，主動認識多d朋友，同佢地傾下計

絕對唔係呀!!!如果真係咁靚晨早就做咗校花個d同埋多人鍾意啦 我兩樣都無

唔高大概165左右

想問樓主你平時工作度有冇多啲人主動去溝你
同埋可唔可以講多啲嗰兩個男仔嘅事？

同埋想問下你平時你係公司度同其他同事關係好唔好

類似就可以

可能好多樣衰嘅毒撚想溝你，又話當人地朋友，樣好少少又話冇feel，住公屋又唔啱，私樓又唔望你。
靚仔又唔揀你，咁都冇辦法
收兵好過

隻眼無咁大隻，細一半

Pure

唔係呀係真係靚仔毒撚一個都無

無呀，個兩個男仔係同班同學嚟，但唔熟

Ok 咖

可能樣太普通，唔起眼
所以令人無乜感覺

咁你平時同其他人嘅相處係點樣？

都話靚仔唔揀你。
得返毒撚你又睇唔到

應該都係

樓主唔好出嚟害人啦做尼姑咪算數

我真係有諗過做尼姑

Jed

會唔會係你嘅氣場嚇親鍾意你嘅男仔呀
有啲真係會係唔同男仔講嘢咩都唔講
十問九唔應會令到追嘅男仔卻步

文靜得黎活潑，真係幾屈機

樓主可以做個九型人格test了解下自己

咁你有無鍾意過人

個result比重可以cap上黎幫你睇睇

儲定錢買老姑婆屋啦
另外得閒買多一兩碌假9玩下 生活無咁枯燥

樣唔差=醜樣
幾靚=普通
好瘦=正常
小肥=好撚肥

可以幫我睇睇？

我寧願同個肥婆豬西chat

巴打應該係外向、自信、有野心、重視自我形象既人
Btw 訓醒再覆

我可以埋樓主身

我明白冇自信既人唔多講野既心態，但想知你唔多講嘢丶被封成點，係咪人哋問一句你就答一句，冇延續嗰隻

Btw, 根本唔洗理d家庭壓力，唔好為拍而拍

等你

都睇圈子既

岩明知d 女人少氣唔通當面笑佢醜樣咩
老虎蟹都讚下先
通常真係靚點會咁少男人埋身

不嬲正常樣先最多人溝，唔敢溝靚女

我可以玩樓下隻西

你已經講咗原因

關我撚事咩

睇都廢事睇，直接負皮上一頁

圈子問題

靚+唔多講嘢已經嚇窒咗一半人啦
俾人有種高不可攀嘅感覺
身形會有影響但唔係肥就唔會影響好多

肥先好屌

講得少少肥應該60kg果d黎

正正常常根本就大把男仔包三餐有禮物收

可唔可以做個朋友

身形呢啲可以練

條件唔好既男仔埋你身 你當佢地唔存在姐

男仔中上=真係中上

肥咪減肥囉

缺陷
待人接物

自問

Pm me

又肥又矮又冇波但自覺靚

香港地唔係精神病 正常樣女人無可能無人approach

Btw 樣唔差 少肥

真
係香港地 係靚女既
就算啞都大把仔仔flirt

平面

其實就算唔靚，只要夠姣著衫夠少布一樣大把狗公會圍住，明顯你唔識得捉摸男人但求就手的心態。

自我感覺良好嘅多數都...

之前有個fd話自己靚 又話好多人讚佢
但係我一啲都唔覺靚 可能男女角度唔同

唔洗講咩少少肥無人會信。唔post 樣幾高磅數可以講掛

Cat girl 都話自己唔差

165小肥？
大山婆

Npnt

我睇到佢個description都想咁講
身材差到

電話？

見大家俾負皮 我俾正皮你

樓主有無人話你似咩明星 參考下
識有個舊同學好撚樣衰 禿頭 眼突 勁怪雞 成日都以為自己唔差 媾死女 不過係男黎 好多時啲人唔知自己咩level 高估左自己 唔係串你 不過香港地好難相信正常樣既女無仔追就算內向 香港太多狗公了

靚唔代表啲乜

大把毒撚想溝，不過唔敢出聲

樓主 想請教你啲嘢
我而家追緊一個內向女仔 佢係對咩人都好內向
(除咗fd啲嗰一個朋友之外)

想請教下 如果有男仔whatsapp你 你會唔會慢慢對佢產生好感? 或者就算產生咗好感 你都係會繼續等個男仔主動?

自貼上黎等爆pm啦

tg hugo1991

冇咪冇囉 自己唔識做主動架?

做我女朋友ok. ?

通常呢d以為自己樣ok
都係衰係個樣到架喇

一睇就知嫌人唔靚仔喇

我都係 熟既我已經會同你講最近發生咩事
唔熟既 過得好同唔好都唔關人事

我估你係萱萱果種，樣唔差，但對男人來講唔吸引
我估我對住佢連旗都扯唔起

好冇自信但又自問唔差
成篇嘢都幾矛盾

通常都係
樓主自己爭取下啦
女追男都得架

如果個人生到咁卡通又真係好難有男仔埋生

精神病唔會好返，只係會好啲，不過會隨時復發

樓豬一定唔靚
你靚既話一定點都有狗公埋身啦
狗公只會睇樣唔睇性格架嘛

我fd開 你join下

自問個樣唔差？
圖都無張 點討論

明啦 變左性先再講

通常係性格閪先會咁
再豬既性格好都可以有仔

男定女話你係女神先

幾高幾重

發覺女仔對朋友審美標準好低
正常都會話係靚

對拍拖無興趣=> 唔主動/唔扮靚/唔識人/唔會有男仔埋身

上網搜尋 龍震天 睇下佢啲文章 聽下佢啲節目
唔洗錢 有啲幾有道理
建議認真睇晒 同埋自己要思考下

其實都唔一定性格問題 有時係局限咗係異性緣到，你反工 日常少接觸到異性，到真係有男仔嘅時候會唔識相處，同埋異性緣少會搞到識好男仔嘅機會減少

識笑已經夠

唔講樣啦 冇圖評論唔到
你心目中既文靜可能人地睇叫高冷 斯文叫木獨
咁點令男仔心動
多數男仔都鍾意活潑主動既女仔

同意
你話你係仔有人讚你樣唔差就準d
女就豬閪咁都話ok架啦
重要少肥

被動同無自信係致命傷，男人搵個女仔番黎，唔係想增加煩惱呀嘛

或者有無明星/名人似你?

幾多kg?

究竟無男仔埋身既意思係咪
狗仔唔計 毒撚唔計 無優質仔仔溝
因為只要條女唔係勁毒勁怕羞
點都會有人去試下約你或者搵你傾計
係你自己唔計人地係男仔姐
何況講到自己中上女神 點會無

樣靚唔靚好主觀
欣宜都係覺得自己少肥
呢d都唔重要
最重要係性格

真呀
所以如果係樓豬同性朋友話佢靚就算撚數把啦

純文字討論

會唔會因為無自信而成日頭耷耷同埋駝背? 試下由姿勢開始改變, 挺胸行, 個胸睇落會冇咁平同埋個人會睇落自信啲 當然唔好太誇張

我可以幫你

依啲文真係睇下就好
比人讚靚同女神，要知道好多女係好撚虛偽，就算係豬閪咁都讚得落口
同埋小小肥我諗現實應該算肥
正正常常樣都一堆狗公圍住
如果真係你所講人地覺得靚，你仲邊有時間上連登，幾千個message等緊你覆
接受現實把啦

咁你情況都好嚴重下

學下阿舜幾有自信

唔洗講咁多 留TG俾ME 我明白的!!

我識人性格差又矮又唔靚都有仔
利申 A0狗

女仔出唔到pool除左外表問題
只有一個原因就係個人太無聊
人地講下笑你就認真
又或者get唔到
想同你講野都唔知講咩好
不過依d冇得改嘅 慢慢等總有夾嘅人

見到“自問個樣唔差“ 依一句我已經知個問題係邊

呢張圖真係好有用

樓豬 你個病好返未
我都有強逼性潔癖

如果你有自己嘅優點，但只係內斂d，咁你正常都會有人鍾意，而且通常一鍾意就好夾。

同交朋友嘅道理一樣，有d人外在條件好d，又或者好識socio，呼朋喚友咁，但唔代表有幾個知交。

慢熱d嘅人，關係最後可能仲好。

排

小小肥 = 好撚肥

no pic no talk

有幾人會自問個樣係差既

最緊要有自信
你見咁多醜女肥婆都有拖拍就知外表呢家野百貨應百客

絲打可以搵我

冇自信 跟住又樣唔差?
少少肥又點正常size? 美國size?
朋友唔多...又好多人話你靚?客套說話.
你係咪個D 158 55KG覺得自己正常個D呀?

tg?

根據香港狗公情況
一般樣都大把狗公追, 何況個樣唔差.

第二就係我身形，我唔大胸，少少肥(但好多人話我算係正常size) ，無長腿，係咪因為咁d男仔覺得我肥

一定係將自己缺點有咁細放咁細 將上面堆野放大10倍就知咩事

你把tg 係度肯定幾日打爆你信箱

點為之少少肥？
即係未拍過拖？

正正常常點會無人要

一係樣衰，一係格衰

你對於男女邊個主動有誤解

其實9成都係女比暗示/假暗示比男
男有興趣先上 就算你外表合格無暗示男人唔會有興趣

淨返個一成係一見鍾情決定硬追 過左中學好少見

請教下，其實男性角度咩先叫活潑？
好多嘢講？定成日笑？
定表情豐富定點

比圖我睇下

利申 真心

咪撚扮周庭啦

我可以幫你, PM我

我都想知, 最好PM埋裸照

你直接send你自拍出嚟咪得囉

Me ok?

想知點先叫氣質好難接近？

唔主動講野 搵話題 講笑

個人開心d 開朗d就有架啦
大把女仔唔太靚 夠開朗
都會有男仔鍾意
笑多d就可以架啦

更何況樓豬仲唔差
俾d自信自己

絲打你好得意

真

有次見班女同事係咁吹奏某兩個fd好靚 真心個隻
我男人角度 頂盡普通正常

有啲fd初初識覺得一般或者唔靚 對得耐就愈嚟愈順眼

可唔可以路過搭單幫我睇埋
同埋其實點睇個比例?

你自己試下用第三者角度睇呢件事，如果一個陌生男仔，係街係學校係職場，單憑女方個樣就9衝埋去，你覺得會唔會odd左d.

你幾靚都好，都要有一個特定環境，俾機會人地approach你。仲讀緊書，咪主動d參加學校活動，上堂個陣，咪試下同同學仔傾多d計。

番緊工，咪參加多d興趣班。多d參加同事gathering 。

韓台劇個種男女主角命中注定，我唔敢話無，但接近0.0001%

香港大部分正經男仔比你想像中怕醜，試下俾多d機會人地接近你

中上男神

咁你又嫌三嫌四？
如果嗰2條仔正正常常，但你都唔要佢，就好明顯係你心頭高啦！

你係毒燃性格，加上有少少八掛同無厘頭，中年帶綠帽多過開飯，應該60歲先搵到真命天子，而真命天子係貪你的棺材本，到時你會面對你人生最大的抉擇

多野講+笑
會主動撩你講野

周庭都23歲無拍過拖

我鐘意9成文靜加一成主動

D女人仔講野既好信既
無人追係指無鐘意既人追

係時候要識睇女人講既反話啦

PS:你好 收爆pm未?

係無拍拖但一定被人屌過
就算有你地都唔知
人地講咩就信咩 勁on9

我鐘意9成文靜加一成主動既靚女

有無新聞受訪者個樣似你

自問個樣唔差，po相就真相大白

同意

自問樣唔差嘅人通常個樣都係麻麻地甚至去到樣衰嘅層面我男朋友都話自己個樣唔差，但係佢真人個樣算係樣衰

係咪㗎 假咗啲喔ching 異性朋友嗰種whatsapp都無？

24歲結乜春婚

自問個樣唔差
完

我係香港地未撚見過有人兜口兜面屌一個女人豬閪 除非有仇

唔靚仔 窮 冇才華 死毒撚

唔大胸仲要少少肥 真人一定成個東瓜咁

我中學都多人追, 自問唔係靚, 但係佢地個個追我都話因為我靚
過左中學之後就冇男仔埋身
現任都只係中學其中一個追我嘅同學

真係靚果d女每一秒部手機都有新whatsapp
真心CLS

[Tg] 放低TG就會有人搵? (96)

講真一個女仔想拍拖一啲都唔難 如果唔揀擇

一定爆pm

正常都唔會啦
即係好似你見到啲BB好醜樣 你都唔會係佢老竇老母面前講 都係話佢好可愛

周庭

我同妳約一日再講

係咪咁嘅樣？

少肥但bmi過25

樣唔差

等圖

你依個講緊係普通樣女
成日話靚女冇人敢溝絕對係假，你望一次佢地啲unread messages數量包你嚇撚死

+1

自貼都冇張好難幫到你

yes 點會冇人敢溝 講出黎俾人笑

連登仔見到 "自問個樣唔差" 呢6個字就會變身on9魔人起勢攻擊同負評 唔好太上心
一係你就post相 但後果會更慘

呢個諗法害死唔少人
唔係男神女神級仲係到守株待兔
最後咪又係人到30搵三姑六婆幫手

當你未好運到身邊有人鐘意你
咁識唔識到仔好主要係睇你識唔識得多人
就算你條件再好 冇人知你既存在係冇用
你識得人多 自然會有人多管閒事走去撮合d單身男女
你講野少d朋友吹到話你係斯文
你唔識social d朋友吹到話你唔鐘意蒲
總之識多人d朋友就有仔架啦
唔駛深交 Hi Bye friend已經夠

認同唔使咁上心 但唔好po相喇 就算係靚女佢哋都會照搵位入

留tg, 想識你

識夠幾多人先得

咁唔鍾意緊係唔一齊，不過樓主就唔應該話冇人埋身，2個人表白都拒絕嘅話，自己主動approach囉

幫你睇下咩問題 tg me hugo1991

咁你算客氣 我多數讚佢地生得好似爸爸媽媽

咁唔鍾意就唔一齊架咩，咩野叫心頭高

咁你有無岩嘅男仔咪主動approach 人囉

利申有兩個男朋友都係我主動拎contact
但唔洗太主動，比位佢入就ok

樓主既形容令我諗起一個fd
又係呢個歲數a0 無乜男仔鍾意
又係樓主形容個一type樣
又係自己都覺得自己唔差同少肥
但其實係好肥 仲要成日着黑絲/勁貼既短褲
咁班fd就緊係唔會直接話佢肥
剩係背後講兩講 或者偷偷地嘩一聲咁
然後佢又係自稱自己好被動係毒撚所以無人鍾意
但係佢個種被動唔係真係咁被動
係好唔明顯咁主動(佢認為唔明顯)
只係班男仔一開始已經對佢無興趣
所以都無人回應佢既主動 就顯得佢好被動咁

唔係攻擊樓主 純分享

呢家既標準 肥婆樣衰都係外協
Hmd 大把，點知換相係條女勁樣衰

我需要確立一下你的主要人格
8 & 3 相似嘅地方係自信果斷、好勝，目標行動主導

8號：為了的是要得到尊重。面對反對意見時，會堅持己見，無懼對抗，亦不介意展示憤怒。

3號：為了的是能從成功裏得到別人的認同。面對反對意見時，也會以目標為先，可以維持放棄原則，不與別人對抗。

你覺得3 or 8?

冇圖好難再討論落去

其實冇set formula話要幾靚就有人追

攞哩張圖去同人換相啦

無波, 肥, 腳短, 被動, 怕羞 + "自問"個樣唔差

you know the reason la.

之前試過有同事A睇BB相 同事B話個BB咁醜樣嘅 同事A同佢講話我個仔嚟 尷尬到爆

中上樣

成班自以為中上樣嘅狗衝入黎

主要都係睇最高比例嗰2、3項，再搵返你嘅主要性格類型。因為隨着每個人格處於放鬆或受壓狀態，會分別具有其他人格特定既特質

9 & 5 相似嘅地方係太被周圍的人與事影響的時候，會退縮逃避

9號：是最融入在人群中的類型，喜歡與一班人和諧咁在一起，以別人的需要為先，經常忘記自己的需要。而別人的界線很模糊，亦傾向信任別人

5號：是最從人群中抽離的類型，以自我的需要為先，保存自己的資源、時間和空間。很自覺與別人的界線，亦傾向多疑

另一方面，8號係所有人格類型中，最喜歡接受挑戰同時也給別人機會挑戰他們，以此超越自我，8號有強大的意志力和生命力愛常生活中發揮作用，他們會利用充沛的精力來改變環境或是留下印記；但佢會避免環境及其他人傷害自己與其所關心的人
8號基本恐懼：不想受到控制，也不允許別人對自己在心理上、性方面，及社交及經濟方面以權力施壓

你覺得自己係5、9 or 8?

可能性格補救呢

多謝巴打解答
睇你描述 我覺得我3個都狀態都有 會睇情況展現唔同特質
不過大部份時間係8最似 特別係恐懼

兩樣都會有。
但多數理性，所以三號人格較多時間出現。

唔好意思，咁遲先覆

咁都要有人有機會欣賞到佢性格

Hi巴打, sor 遲左覆你
由於你個result 比重過於平均，想你做多個test，為左確定你既主要性格類型。我之後會再比Comment你

閱讀每項敘述，根據下列描述情況給分：
1分 完全不符合
2分 幾乎不符合
3分 一般符合
4分 大部份符合
5分 高度符合

類型一

1.大部分的人認為我嚴肅正經，該說什麽說什麽、該做什麽做什麽，我想我就是這樣的人。

2.我一直想要誠實、客觀對待自己，無論付出什麽代價，我都堅持順從良心做事。

3.某部分的我可以很狂野，但一般來說，這不是我的風格。

4.我的腦袋裡似乎住著一位法官：有時他英明睿智，但通常是嚴厲而苛刻。

5.我覺得為了做到完美，我付出了極高的代價。

6.我想要跟大家一樣多笑，我應該要更常笑！

7.我的原則與理想激勵了我朝更偉大的成就邁進，讓人生變得更有意義和有價值。

8.我不懂為何許多人的標準如此馬虎。

9. 有許多事情等著我做，因此我必須比別人更有做事的系統與方法。

10.我有個人的使命感，也許是追求更高的事物，而且我相信我一生中一定會完成某件卓越的事。

11.我討厭犯錯，因此我會非常仔細，確保事情順利完成。

12.我大部分的時候都相信，對就是對，錯就是錯，事情就是如此。

13. 如果放手不管，我會很難受。

14.我肩上有許多責任：如果我不處理，天曉得會發生什麽事。

15.人們在壓力下所表現出的高貴與優雅讓我深深感動°

類型四

1.許多人認為我神秘、難搞且矛盾－我喜歡這樣的自己！

2.我往往會把消極情緒悶在心裡，要很久才能釋懷。

3.雖然身邊有親近的人，但我還是會感到孤單和寂寞。

4.如果有人批評或誤會我，我會選擇退縮和生悶氣。

5.對於無法掌控的事情，我很難投入。

6.我通常不會按照規則或他人期待行事，因為我想在我所做之事上留下屬於自己的印記。

7.就大多數標準來說，我是個相當戲劇化和情緒化的人。

8.我會花很多時間在想像不一定會發生的場景和對話。

9.我渴望被救贖，希望有人能幫助我擺脱身邊枯燥乏味的環境。

10.當事情變得棘手，我會崩潰和放棄－可能我太容易放棄了。

11.什麽事情我都可以無所謂，除了沒品味的事情。

12.一般來說，我不喜歡跟他人一起密切工作。

13.對我而言，發現自己以及誠實面對情感需求是非常重要的動力。

14.我不喜歡帶頭，也不喜歡做跟班。

15.無論我有沒有勇氣採取行動，我都能清楚意識到自己的直覺。

類型五

1.我喜歡深入探索、鑽研細節，直到我弄清楚所有事情為止。

2.我非常注重隱私，不喜歡太多人進入我的世界。

3.我不認為自己很強大，我更喜歡當個低調的小人物－但
我會是個好間諜。

4. 如果別人知道我大多時候的想法，他們一定會覺得我瘋了。

5.唯有獲得準確訊息才能做出理性決策－但多數人都不太理性。

6.家人覺得我有點古怪，都要我多出去走走。

7.如果我願意，我可以滔滔不絕說到天荒地老；不過，大多數時候，我更想靜靜觀察身邊發生的瘋狂事情。

8.如果你想解決問題，就讓我一個人獨自想辦法，我會找出答案的。

9.當你仔細一想，會發現所謂正常的事情也很奇怪。

10.我通常會用很長的時間來調整手邊工作。

11.很多人都自大得讓人無法置信，但最神奇的是一切事物還能正常運作。

12.我對許多事情都有所涉獵，而且我認為自己在某些領域可以算是專家。

13.我的好奇心旺盛，喜歡探索眼前事物的狀態為何如此－當妳仔細觀察，你會發現看似平凡無奇的事物，其實並不平凡。

14.我的思維如此強烈、活躍，導致我經常覺得自己很激動。

15.我經常因為過於專注眼前之事而忘了時間。

類型九

1.人們喜歡我的原因之一是因為在我身邊有安全感。

2.我不介意身邊有人，也不介意獨處－只要內心平靜，雨者皆可。

3.我已經找到生活的某種平衡狀態，也覺得無須攪亂這份平靜。

4.「舒適」一詞無論從哪方面來看都深深吸引我。

5.我情願讓步也不想大吵大鬧。

6.我不知道確切是怎麽做到的，但我絕對不會引火上身。

7.我很容易被取悦，而且覺得現在所擁有的一切已經夠好了。

8.有人說我看似心不在焉，但其實我心裡有數，只是不想表現出來。

9.我自認為不固執，但別人說一旦我下定決心，就很難動搖。

10.許多人都太容易被影響；相較之下，我的狀態還比較平穩。

11.你要接受生活所帶來的一切，因為別無選擇。

12.我可以輕易明白不同的觀點，而我往往會選擇認同，而非否定。

13.我相信要強調積極面，而非關註消極面。

14.我有一套指引自己平穩度過難關的人生哲學。

15.我每天都會把該做的事情做完，但一天結束後，我也知道如何真正放鬆與休息。

To 打搞你bro

下面係上述4種人格既基本恐懼、基本欲望及超我的訊息。建議做哂上面既test，再比對番最高分果個類型

巴打我好似都好平均，洗唔洗做多次？

細波=凹
內向=拙

拍拖好睇緣份